{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_060541",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/hotel/3014568",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "플레아드블랑 해운대_1"
    },
    "text": "ホテルのプレアドブランには、一部の客室には調理が可能なキッチン施設と調理器具があります。 客室全体は環境にやさしい原木資材で構成されており、最高級ラテックスマットレスを提供して安らかな睡眠をサポートします。 宿泊施設は海雲台海水浴場から徒歩約1分の距離に位置しており、使い捨てコンタクトレンズ液の無料サービスも提供しています。 スタイラーサービスも利用できるホテルです。 災害支援金および地域通貨(椿銭)が使用でき、計130室の客室を保有しています。 釜山2号線海雲台駅と釜山2号線中洞駅が近くにあり便利な利用が可能で、韓国語を使うお客様のために言語サポートも行っています。 大体海雲台の海辺から近くてコスパが良い評価を受ける宿です。 宿の内部の清潔さや施設の状態が良く、多くの人にお勧めされていますが、エレベーターの狭さや掃除に対する不満が言及されたりもします。 全般的に満足度が高く、釜山旅行客におすすめできる宿泊施設です。",
    "QA": [
        {
            "question": "このホテルの客室にはどのような施設がありますか？",
            "answer": "ホテルのプレアドブランには、調理が可能なキッチン施設と調理器具が一部の客室に備わっています。"
        },
        {
            "question": "ホテルの客室はどのような素材で構成されていますか？",
            "answer": "ホテルの客室は環境にやさしい原木資材で構成されています。"
        },
        {
            "question": "ホテルのマットレスはどのようなものですか？",
            "answer": "ホテルでは最高級のラテックスマットレスを提供しています。"
        },
        {
            "question": "ホテルはどのくらいの距離に海雲台海水浴場がありますか？",
            "answer": "ホテルは海雲台海水浴場から徒歩約1分の距離に位置しています。"
        },
        {
            "question": "ホテルではどのようなサービスが提供されていますか？",
            "answer": "ホテルでは使い捨てコンタクトレンズ液の無料サービスやスタイラーサービスを利用することができます。"
        },
        {
            "question": "ホテルではどのような支払い方法が利用できますか？",
            "answer": "ホテルでは災害支援金および地域通貨(椿銭)が使用できます。"
        },
        {
            "question": "ホテルの最寄り駅はどこですか？",
            "answer": "ホテルの最寄り駅は釜山2号線海雲台駅と釜山2号線中洞駅です。"
        },
        {
            "question": "ホテルではどのような言語サポートが行われていますか？",
            "answer": "ホテルでは韓国語を使うお客様のために言語サポートも行っています。"
        },
        {
            "question": "このホテルは海雲台の海辺から近いですか？",
            "answer": "はい、このホテルは海雲台の海辺から近く、コスパが良い評価を受けています。"
        },
        {
            "question": "このホテルは清潔さや施設の状態についてどのような評価を受けていますか？",
            "answer": "このホテルの内部の清潔さや施設の状態は良く、多くの人にお勧めされています。"
        },
        {
            "question": "このホテルには何室の客室がありますか？",
            "answer": "このホテルには計130室の客室があります。"
        },
        {
            "question": "このホテルは釜山旅行客におすすめできますか？",
            "answer": "はい、全般的に満足度が高く、釜山旅行客におすすめできる宿泊施設です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 303,
        "QA": 500
    }
}